平時幫襯開邊間麵包鋪 可以睇得出你係點既人

聖安娜 - 扮哂上流社會人士，實則就無料扮四條

美心 - 垃圾，解釋都廢事

東海堂 - 成日以為自命不凡，現實中柒下柒下

君蘭 - 有品味，出淤泥而不染，喺一個充斥住垃圾
空氣麵包既年代，都可以堅持自己立場，係一個唔會隨波逐流既君子

樓下屋村麵包鋪- 乜都是是但但，對自己無乜要求

利申食咗麵包28年，最勁試過連續32餐食麵包
不服來便

食開美心

便你老母臭閪

食屎狗

留名學嘢。體育台D手足果然

呢度可以係抄登

山崎呢

點撚樣呀你老母個梅毒閪

有野就講
笑到成隻狗咁似乜

食開A1

樓豬食開東海堂

崇日撚，冷血漢奸走狗
我地中國南京大屠殺既亡魂會咀咒你

中哂 好準 準到呢

樓主牛b死了

唐記呢

屌你老母 未收工咁搶咀？

無櫻島唔洗傾

做野通常都係得三分鐘熱度
對乜都有d興趣但係的唔起心肝去實行

你三條on9輪住開一樣嘅po做咩

上次買俾流浪狗都唔食

我不服 真係有便意

多謝樓主 便秘左兩日

講我還講我 咪話我寶貝cos dog 死車狗

son of the bitch

boring

好想出火

海獅呢

以為自己品味獨特
其實係bull shit

不了 聖人ing

買麵包梗係邊度近就食邊度
唔通你攞住個麵包周圍走咩

A1 Bakery

麵包既素質不錯，搵埋龔嘉欣代言加分
顧客性格應該係平穩踏實派
不求有功但求無過

你睇野太片面，唔夠深入

想搵男人出火

上面有了
更深入的話你想知愛情，學業，健康邊方面？

健康

不 唔好搵我

幫襯開royal級

就係有要求. 先食非連鎖麵包鋪.
連鎖店D 麵包, 真係狗都唔食.
非連鎖. 鋪頭焗好, 即刻拎出嚟賣. 熱辣辣
連鎖鋪. 麵包工場 > PACK 好 > 上車 > 運送 > 麵包鋪 > 上架賣. D 麵包應該係隔咗成晚.
唔好話要求熱辣辣. 微暖都唔會

哈 死利狗下星期等比人炒啦

即係支持唐山大地震

今年年尾你會有個大病，隨時有生命危險
唯一解決方法就係
由今日開始日日幫襯君蘭
咁你就會大步攬過

離地撚

食開超群

其他連鎖店唔知
我地君蘭餅店每日新鮮出爐
某啲分店仲有提供水吧服務
你食包食到口渴仲可以叫杯特色飲品
佢地既凍奶茶相當出色tim！

屌你老母死既係30萬日本皇軍

乜你由咖啡師轉左去做麵包師咩

未聽過
不過睇名已經知係目中無人不可一世既細蚊仔

我毅進>看更>麵包食評家

屌你

食開lab入面果d麵包

你食開寶路

rip有乜遺言快啲講了

又話唔好入波台？

大家別入波台太多(含圖）多圖

萬寶路就有

oh

我平時食包都坐飛機去法國買
算咩

算係弱智，重度嗰種

自制點睇

琴日借咗俾阿哥嗰細佬個阿哥個細細佬個阿哥個細佬上唔得嘅。

On9 仔上連登尤其體育台9 up 當秘芨是常識吧

On9 就上少D連登啦，尤其體育台，因為on9 仔太多

橙 上個台都藉口多多 仲要肉酸到搵埋曬d垃圾藉口
我係你就唔好咁多嗲啦 一係就班馬入黎攻打波台 一係就躝番出波台學識打字寫口語先入番黎

其實有時我唔係好分得到D膠POST係你定鋼gum開

定係你地係同一個人?

食A1呢

我係你縮返入老母個閪度添啦，我係你？人唔笑狗都吠！

狗想做人？下世啦！狗你是一隻狗

on9，唔合乎成本效益

有冇咩新意 由以前到而家鬧黎鬧去都係得呢個質素
老師冇教你點樣鬧交？定係你係d未受過教育唔知點鬧交嘅廢中廢老？

我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧鋼gum
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

講咗啦屌你

自己衝出來柒，要幾柒先可以做得到？

我係你老味呀，我係你

要幾天真幾傻先會講到咁撚弱智嘅說話。

圍爈取暖啦，天氣凍咗，波台狗萬歲

喂我屌你老母企開啲啦好熟咩

食開marcoqueen molizsa bread house，咩人？

好哥哥

唔夠人講就識屌人老母，禽畜同人類果然有好大分別。怪不得咁想做人

好個你推d細佬呀哥出黎

大把錢

講你老母咩無人想同你講呀

咁鬼長㗎個名
我草根階層未食過啲高級野

條戇鳩坳唔贏死要面繼續撐

答到我未

表呀，唔熟㗎屌

( Show Blocked User - Costanza )

Ok便利店啲麵包呢
鮮奶球🤤🤙

收工，唔評了byebye

食開OK

ys

難怪 原來有血緣關係

多口問句

咩品種?

買超群

一定要啱啱出爐

食開m記d包

凱施呢?

細蚊仔未戒奶先中意食

屌你老母啦

美心同東海堂 都係美心集團
利申食開嘉頓

來佬野就算啦
冇啲本土情懷，份人應該係唔識飲水思源

in A1 we trust

大班

有咩撚手包？

屌 呢個真心垃圾

垃圾現成包不提也罷